煮完杯麵先發覺d水唔夠熱

除左掉左佢， 照食， 仲有咩選擇?

加麻油 拎去炒

叮下佢

落滾油

Yes

此post已完

倒落碗先好叮呀

拎個再大啲既碗，倒哂落去，再加滾水

倒落煲煮